有無人食過樂富以前個間沙龍

佢係日本餐廳 係而家pizza hut個層
佢個窩烏冬同石頭飯真係好好食
仲係我既童年回憶 個陣成家都去食
由兒童餐食到大個 而家食唔返真係好可惜

淨係記得D野好貴 係生日先有得食 依家uny果間日本野都唔差

Uny好貴個間係天仁茗茶格離個間嗎
個間吉之島係到個陣已經有
覺得個間貴又麻麻 而家好小食了

好細個嗰陣食佢個兒童餐成隻大曱甴伏係個餐盤上面
奇在嗰次之後我屋企依然有去食

嗰間本身唔係pokka嚟咩

我去咁多次都未見過昆蟲 佢裝修都算high class
但間野啲野食真係ok

佢話而家uny間日本野應該係指pokka

有個吉列蝦套餐好正

間野炸野湯烏冬呀飯呀都好出色 可惜

係openrice搵到張濛到癲既相

東東?

以前去食親都食兒童餐好開心
同一個商場仲有咁耐以黎細過都未入過東東同埋哈迪斯

個牛肉烏冬真係好正，好懷念

依間垃圾根本冇人食 個個都大滿貫 金牌 大牌檔

依間嘢嘅作用係俾人穿過去行去樂富中心隔嚟條巷

唔知點解成日見人吹奏依間垃圾 住左咁耐淨係食過兩次 仲要係因為有優惠唔洗錢先去食

幾多十年前

我成日同人講呢間野好好食都無人聽過
佢個忌廉湯好好飲 周圍都搵唔返隻味

變左首歌la

我有食過,
以前仲有馬里奧.

住左二十幾年都冇幫親過

屌 好懷念樂富以前個大牌檔 雖然細個覺得好污槽 但而家諗返好地道

係！我搵左好耐有無其他分店！點知原來全部執曬